真心唔明d死獌狗有乜咁好j

又乜撚野iconic 7又盛
搬撚哂以前d傳奇出黎喪打j
人地30歲都黎緊喇又唔係係你個狗竇到打起
踢過兩間大球會好話唔話聽3手閪一名啦
仲好意思拍埋咸爺到真係知唔知醜

55

阿仙奴唔係大球會

講緊烏雞咋

本性黎嫁

ironic 7

諗起樓豬係咁禁F5 MON 住狗竇POST
然後嬲到面都紅曬就笑到停唔到

唔好j，唔好j

系...